%%**************************************************************
% \documentclass[%
% 	enabledeprecatedfontcommands,
% 	pdftex,
% 	twoside,		% Einseitiger Druck.
% 	12pt,	
% 	a4paper,
% 	parskip=half,	% Halbe Zeile Abstand zwischen Absätzen.
% 	headsepline,	% Linie nach Kopfzeile.
% 	%footsepline,	% Linie vor Fusszeile.
% 	abstracton,	    % Abstract Überschriften
% 	ngerman,		% Translator
% ]{scrreprt} 
\documentclass[
   ngerman          % neue deutsche Rechtschreibung
  ,a4paper          % Papiergrösse
 ,twoside          % Zweiseitiger Druck (rechts/links)
% ,10pt             % Schriftgrösse
%  ,11pt
 ,12pt
  ,pdftex
%  ,disable         % Todo-Markierungen auschalten
]{article}

\input{ads/setup}
\input{ads/info}
\begin{document}
\include{ads/titlepagePM}
%\include{ads/titlepageProtokoll}
%\include{ads/titlepageCurrentStand.tex}
%\tableofcontents

\renewcommand{\thepage}{\arabic{page}}
\setcounter{page}{1}
\pagestyle{fancy}

\include{content/Projektabschluss.tex}
%\include{currentStand/currentStand.tex}

\end{document}
